管有洗潔精煮食油被指為非法工具 城大女生被控 須每天向警方報到

網民前日發起「黎明行動」，進行三罷並在各區堵路，警方則於多區發射催淚彈驅散市民。有城大女生被指於黃大仙消防宿舍外管有洗潔精、煮食油以及面罩等物件，被控管有非法用途工具罪，案件今於九龍城裁判法院提堂。
署理主任裁判官嚴舜儀將案件押後至1月8日，被告女學生黃睿思（18歲）獲准以現金一萬元保釋，其間須遵守宵禁令，不得離港，並且每天向警署報到。
被告被控管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用罪。控罪指她於今年11月11日在黃大仙消防處員佐級已婚人員宿舍外，管有兩樽洗潔精、一樽煮食油、一個鎚、一紮索帶，以及一對氣體過濾面罩。
案件押後以待警方調查，例如化驗涉案液體，但不反對保釋。
【案件編號：KCCC2742/19】

兩樽洗潔精、一樽煮食油、一個鎚、一紮索帶，以及一對氣體過濾面罩

帶依啲嘢都要一皮保釋?

遲啲係超市買完野就可以拉你

黑警插贓嫁禍人所共知
法官相信警察係誠實可靠然後判義士坐監的話點睇？

踢保啦

提左堂踢乜撚野保?

痴撚線 買洗潔精食油返宿舍都唔得？
洗潔精洗碗 食油煮餸

其實個重點係咪個槌???

直頭企喺超市門口捕你

去到法院唔係踢唔到ge咩

原來要帶呢啲學到野了

做家務用呢萬分平常。
#專業家務員

後生用咩都係非法工具

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

依家啲狗官真係好主觀

嚴舜儀....又係要認識法官系列
出街見到佢真係要同佢討論下法治的重要性

佢個樣

我老母喺廚房都收埋好多食油洗潔清
係咪應該叫佢去自首

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

thx for sharing

唔撚係掛
煮下飯仔啫

我有火機...拉得我未

果個係少女所以要一皮，如果嗰個係師奶嘅話直頭放咗佢走好耐添啦